(突發) ios有10.3重大更新

未
好慢呀屌

下面講自己仲係咩版

新一屆ios版本鬥舊大賽正式開始

i6 9.3.4

i你老母6

i5s 9.3.4

屌你老母大陸狗i乜撚野5s啊

講i5返硬件台啦屌那星

Ip6s 932jb
Ip7p 1021

咁點？

5s 1021 JB

102

apple 已死

6 9.1

se 933